菲律賓工人放假會去中環，咁輕鐵放假會去邊度

小心埋伏